<香港大學> 今日 17:00 GPA 等候區

收到風今日下午五點出 GPA

關我Q事咩

2 hrs 18 mins left

lm

ENGG

未必，不過有機會一齊出

今次既來源

今次既來源係乜

Department 個姐姐
17 / 18 號 500pm

等gpa等到頸都長

鏗哥今個sem讀咩科

我就冇機會

仲未**wo

等出 GPa 先 reg 到 4132

流料？

+1

我都唔知
dept 姐姐講

Fake ge diu nei

幾時先出

4點半啦

收隊